如無意外 下個月會係YL 12月做反彈

再到210
如果穿左200 就係陰跌無底洞
我估咋😅
有錯勿屌＞＜™